如果立左23條 條路應該仲可以點行？

黃店再貼文宣或者比人聽到佢宣傳反共主義就要封鋪凍結資金
無溝通網絡渠道lihkg會被封 tg用唔到
和理非都會比人捉坐10年

準備好美金走佬

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

攬炒咗，贏咗啦喎，開香檳慶祝啦！

要睇美國肯唔肯

屌冷氣軍師話贏硬架嘛，我就入定花生。

香港人好聰明
變通下，貼另類文宣

唔好試，依家中共冇邊球

等泛民/gphone 繼續搵美國佬

夠膽就國安法拉佢地

返屋企訓教

沒有共產黨就沒有新中国

攬炒左仲可以點
一係活係白色恐怖
一係海外
既然支共敢行呢步 滅亡都不遠
要睇既我覺得係點樣係支共可能內戰可能世界大戰果陣生存落黎同搶番白港

刷邊球又咪入你

有咁紅鬥咁紅

比紅更紅

邊有咁易滅
就算比全世界制裁(umlikely) 北韓咁撚窮都係咁啦

依家＝宣布一國一制
貼文宣只係buff自己人 傷唔到對家
如果要傷對家 得波蘭式抗爭/勇武革命兩個條路
香港變硬北愛

傻啦
我叫你貼愛國愛黨呀

如果立左 大家肯唔肯出黎搏命先？

出街屌柒啲廢老講廣東話
鬥紅

沒有共產黨 就沒有新中國～

叫捉黃果班去捉紅

認真23條通過後
我唔會再上連登留言

正式踏入1國1.5制, 控制媒體, 控制思想, 無遊行, 政府所有人都啱
錯既一定係人民

土改，鎮反，黑5類

諗起都覺得爽

重推無產階級

𨍭型做紅衞兵，
掟廢老落樓

機都冇得打同大陸一樣

支那咁撚大點同北韓當然啦睇佢點造化
但要準備更激烈既行動係事實

經濟攬炒

大家轉行做愛國粉紅 跟手儲錢移民

轉美金cash啦

咁講啦 文革坦克碌豬後都仲玩到今日
仲可以輸出埋支國模式
what makes u think this time will be any different
我悲觀d 覺得最多去到鎖國內亂
但無咁易滅黨

未 制裁先係攬炒

因為今次果陣全球局勢同宜家唔同
鎖國內亂感覺都幾大機會
大家要準備下

點會滅黨, 黨都未揸乾晒人民既所有資產

我準備好了
國旗、小米隨身喇叭、習語錄

咪臭係 咁咁先開始玩電子人仔
仲要crowdfund叫人捐錢比WHO

日日同班藍鬥紅啦重等
第一步批曬啲藍老先

政府要玩到得一種聲音, 我哋就成全佢, 全部加入紅底, 其實仲輕鬆

不過班藍絲就仆硬街, 有錢嘅由有到無, 仲慘過本身得條命, 得個信念嘅我哋

開始批鬥任何係香港既外國人
玩爛香港

紅衛軍 集合 出精

要做就做到盡

換多d美金

OMDB 呢？

終於有人講

攬炒先會贏 跟住大家目標走
可以坐定定等贏

國際線立即開打：

諾貝爾和平獎得主劉曉波就係死係國安法之下

如果中共無顧慮你估我地上街幾多秒比人收皮坦克都唔洗用 未衝到埋去都變左蜜蜂竇

以前讀中史覺得批鬥呢樣野 好痴線
估唔到日後自己可以親身參與做紅衛兵

批鬥班狗僭建 還我土地
批鬥財主 唔分享資源比我地啲窮L
批鬥藍絲冇幫手清過路障
往死裡打 諗起都開心

直接開波啦屌佢老母
買定乾糧預備打仗

推

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

拎住之五星旗隨機打外國人

咁又咁講 我寧願去直接攬炒好過日日吊鹽水吊命 反正無論點個結果都一樣 一國一制係必然發生 而家只係加快姐

sor9，自膠十下

飯登仔:繼續.35+

咪又係咁

一定要教好下一代

咁下一步點行呀？等連登仔指路。

GTA

一国一制

用iphone即刻

咪又係一樣，公安條例一早打壓緊

做小粉紅

唔用華為小米就批鬥你
唔食中國米就批鬥你
周街貼紅底黃字簡體大字報 文明友愛乜乜乜

鬼佬呢d非我族類人工唔可以高過10k
批鬥鬼佬外資

唔鬥黃 鬥紅

日日係屋企打飛機

我等緊白兵指路 佢話等美國救 唔救就武裝革命

打著紅旗反紅旗，坐多十年

鬥藍

義和團點做你咪點做

加速

蘋果立場應該會即時落閘
網媒kol比YouTube全面封殺del片